港大女學生 T-Back行山

cls, 有事唔好call直升機呀，DLLM

個pat都唔靚

等埋我

個人都唔靚
一睇就知臭雞黎

尷尬

t back咁款

stop making stupid people famous

把聲好撚煩

好能大波！

成件事好hku :
樣真係普通，衰d講直頭係樣衰 ，但hku加乘，觀感上唔7之餘又好 abc

U 大把呢挺偽 abc 少見多怪

好想奶奶奶奶到佢高朝。再飲晒佢啲水

佢哋又唔係拉丁妹，籮柚冇咩肉

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙